個様有D似香港一位宗師

【好人好事】「我可以捱餓，貓咪不行」 泰流浪漢街頭賣檸檬